齋上網文書用notebook推介

有冇巴絲推介邊部抵用，齋for上網搵下料，同埋做文書工作，唔打機，越平越好

二手機岩你。打Lenovo thinkpad 二手。二千零蚊。